人生若只如初見

諗返起當初曖昧嘅時候
佢個個msg都秒回 日日都想約出街, 傾電話傾通宵
出街個陣有講有笑 處處包容
但當你真係屬於佢嘅時後 相處耐左
佢厭左你, 嫌你煩, 出街黑口黑面
就算係Online都唔覆你Msg
你就算做咩都好
呢個人都唔會再好似你當初相識嘅時候.
經歷一段感情由相識到分手 睇住佢由愛你到唔愛
個心真係好撚痛

犯戰

唉 真係好犯賤

哈

人生若只如初見，
何事秋風悲畫扇。
等閒變卻故人心，
卻道故人心易變。

N年前已經比人領悟到

故人心尚存，故心人不見

同感 啲回憶真係令我好難放低

呢啲回憶真係黑洞嚟

真係好矛盾 明知個結局係點 但如果俾我揀多次
我都係會選擇認識佢

扑之前同扑之後

我username

由曖昧到分手 簡直係來回地獄又折返人間

我都係咁諗
起碼都有小小開心嘅回憶

同感 琴晚完左 抽離緊

希望啱啱分手唔洗冬天先習慣啦